[早場西波] 博洛尼亞 對 AC米蘭

又要輸

和完幾場後呢場應該輸

博洛尼亞應該輕取米蘭
#士氣波

巴打仲諗住可以和到

對面壓到好撚前

Loca 正面防守能力係好 但啲分波都係差啲火喉

痾煙博洛尼亞贏波

屌仔無啦啦係前鋒位仆街

0射門

禁區都未入過
查漢好似無之前咁靈活

loca仔要爭氣

ON9到

Suso

好撚悶牙

告

今日做乜鳩又唔逼波

poli搞到咁嘅樣

仲未死得

屌, 吹咩呀

閪到....

Wa diu

吹越位

撚帥係咪想陪懞帥

快啦屌

好廢

卡拉

明明包曬,
早d失一粒睇成班死狗咁踢, 場波可能仲好睇

等睇poil剷草

呢下組織算係咁

可能以為傳比個越位個黑鬼 跟住吹咗

最前嗰個有意識去拎波 就算冇掂都會計越

究竟我蘭既廢係球員定教練問題
我睇唔透

kessie咁後上法
中埸好易俾人爆

Poli成個 Bale咁既樣

y not both

可唔可以唔好再比邦隊長傳
廢到on9

如果比干爹教
隊波會唔會有其他面貌

難講

反正李老闆準備破產,邊個教都無用

收屌仔出我唔得咩
屌仔踢少個咁

一個月破一次

呢下盧卡仔on9 唔明點解一開始唔係封位係迫埋去

搵個打進攻既教練啦有前無後都ok咖啦
想要杜曹

干爹會踢三後衛

屌仔=世三
隊草=簡迪

世界尾三

幾時輪到隊垃圾波

有冇link

攻都唔識攻, 垃圾到

傳杜曹去頂爺爺

真藍黑2:0

suso隱形

講真點解唔睇到完季先決定做撚撚

大獲了

唔係羅渣士咩

傻邦

邦老師真係上錯賊船

邦隊羅馬傷哂

似重傷 大獲

杜曹唔係PSG就阿仙奴架啦

玩完了

老師好似好大獲

似傷膝

西波留名

傳好多人. 雲里亞里又去左睇阿記主場

似傷小腿

suso 屌仔又變黑洞

如果是但一個去唔成阿記黎米蘭就好

落地行一步之後跪係度
唔好死頂呀

屌你老母告仔

控定比人

告仔啲接波處理仲有待加強

吿仔得拼勁
但真係未夠班

頭先拎波都要就一就腳先得

啲傳波廢到喊

咁老實講我覺得對佢既要求都唔應該好似卡叔同施華咁高
話哂今年先打一隊

究竟想打咩 防反又唔似防返 控球又唔似控球

老師好多場都好似奶野之後繼續踢
希望唔好有事

買博洛尼亞啦
s.verdi準備好罰球大炒米蘭

龍都未射過

次次都死頂

可能係前隊長太廢
睇佢做隊長真係愈睇愈鐘意佢
佢真係上錯賊船,話哂當打年齡

半個鐘波都未射過 呢隊垃圾

呢D先係遠射

goal

克勤

查古

哇屌 燈

都係要靠露股

罰球王

燈到

清唔洗多謝我

呢個post啲人真係痴撚線

呢下堅靚

靚到

多謝一命巴打一句

咩話

告仔啲處理的確差 但呢下真係告仔勤力助攻

素人

比屌仔射又有球迷要送院

靚到癲

都係要靠查漢

j左

撚撚做乜鳩

負碌足球

同查漢唔妥

變撚咗懵撚

球進了

收到風佢打算送波俾球迷做慈善

我個解約金呀

屌 咁都要等埋var

呢啲先係射波嘛

suso 屌仔 鬼識咁射

撚撚見到入波之後r撚哂頭

諗緊陣間press conference 用咩point屌佢

贏咗先再講

慣住慶祝唔去執返個波

屌你老母ON撚9

屌

仲有成個鐘平安鐘要㩒

on9

垃圾級防守

祖仔又入米蘭一粒

吊

易過食生菜

識唔識清波㗎屌

搞咁多野咁樣輸

清個波都唔識

清幾下都清唔到

走啦撚撚

又var

克勤入親波都無好野

隊波執左佢啦
撚撚又贏呢次唔r頭了

卡比仔話手球

手球在先

仆街 祖記又唔見佢睇得咁清楚

好黑哨

冇VAR我地應該護緊級

又重頭上路

又黑

var好波

又要比人抽

啱呀

又有運

我蘭首席射手應該係VAR

var

死好命

唔好話鳩我劇本

遲早輸一粒

承認吧，我們黑撚到仆街

撚撚唔洗灰心
仲有成個鐘

我收返

全季MVP: VAR

想要紅定黑,出聲啦

今季VAR真係救咗好多次

有手球咩 ？

柏拉斯奧手球

今場MVP VAR vs 一命巴打

呢排睇親var都得益

中完身再中手

場面好亂

call機響收到過數，睇VAR

好快有12碼

VAR救得1次救唔到下次,半場1射門,廢撚到

屌仔

垃圾波唔識進攻

var完, 老馬仲要拍一拍球證屎忽, 黑到

如果射親都入又唔駒

suso條傻鳩想點

撚撚廢啲定懞帥廢啲，睇唔透

今場屌仔同Suso 兩個

suso做乜鳩

有邊場唔係

卡拉你咪on9啦

不嬲都係一係勁一係on9 通常on9果場就係俾人mark死晒

踢到護級咁

反屌又輸

迷屌準入全面進場

牙屌

阿屌

幾驚呀屌扭失

反屌？？？

點睇

睇黎下球係suso了

痴撚線

一命+二石

第1下唔射差D想屌柒佢

你咁講完就冇了

屌你老母呢個post真係痴撚線

等睇下一位入球：Suso

已燈死suso

5分鍾貢能多

其實盧卡仔啲想像力幾好

屌呢個post cls

有冇捕捉撚帥

我都見到，證據確鑿

佢傳果下

正路佢一cup就比人食位
好彩人地廢

一定笑曬啦，唔使提克勤

但佢D判斷再快D就好

查漢一射一傳
撚撚心諗屌你老母

但防守好差

老實講
入波係開心
但整體表現都係差

意甲仲有人唔熟屌仔

咁都俾佢射得出 正常俾人一拍埋去就射人

屌仔攤凍食 嚇L死

你咁講完又有了

上半季都死過好多次

LOOP

me too

佢好彩係禁區
你試下唔係禁區
扣第一下已經比人搶咗

依野盧卡查漢都有功

結果滿意但過程真係

今場多左係中間做，好左好多
但對太hea 唔迫先係中間做到

唔覺得有咩開心

佢打屌仔個位fit 哂

好耐冇然過啦

兩球告仔勤力有關

今場查漢多左走落攻中位

目前能力黎講好難長打屌仔個位

Loca 雖然分波冇Biglia咁好 但係中間個防守同硬度唔錯

防守冇羅馬仔真係差好遠

下季黎講補個左翼鋒 移返克勤入中路好

對面mark死左右兩邊 漏中間 查漢一插入中間就輕鬆對住防線

屌仔成日柒足大半場 但又有波入

屌仔入左球波續命
今季冇機會了

個人認為 防守由季初意乙實力上升咗至宜家意甲實力 傳控由學界實力上升咗至意甲中下游實力
問題係進攻依然係意乙實力 入到兩粒真係對手廢+派膠

Loca好多時都係分返比中堅 Biglia分兩邊多

暫時MVP:
1) 查漢 (1入球1助攻)
2) 屌仔 (1入球)
3) 一命巴打(1助攻), 二石巴打(1助攻), VAR (1神救)

不過都係老問題 前鋒冇咩機會射波

比基利亞啲傳波路數好保守

呢啲分波真係要打多啲浸出黎

太多攻擊球員

我地d前鋒真係冇料到
告仔又係新仔 其實真係要買個有返d 經驗又穩定既

有時明顯驚鳩咗左右兩側

Biglia見到克勤走落黎現位的話好爽快傳

仲要果球好靚, 攞盡角度撳地波, 龍門好難救

告仔黎緊要練嘅係 接波同接波後點處理

佢嘅走位同逼搶第一點係ok

巴打們有冇LINK?

盧卡仔鍾意長傳
拉素好多時傳最近就算
一比屌仔即刻又turn over

屌仔 Suso 學野

呢下角度同力度好靚
克勤中龍率咁高其實可以造成對方心理壓力 唔敢拉太闊比佢

第二球你見兩個好快落閘

Biglia好多時無選擇, 要回後比中堅長傳或者轉邊

Biglia FM PPM: Play Short Simple Passes

但碧基亞既果斷係盧卡仔首要學既野

acestream://1315df58796db2325c2fdc52631f2f39c53b93c6

真

但Loca 比Biglia好嘅係佢向前推再傳嘅能力更好

前鋒如果要爭四好難唔買, 但2個後生仔又要機會

施華

基本功一定有, 要多D適應意甲節奏, 中場空間一定比人壓縮, 要好快做決定

欠一個得分手 , 邊路快馬

睇下會唔會搵多個有組織能力嘅返黎

我覺得佢只係兼職防中.....

係 決定時機 , 傳球路線 都要時間浸出黎
暫時呢樣基本做得幾好

希望撚撚比多啲機會佢

的確係半途出家打防中
本身係打類似屌仔個位

得分手=卡叔
邊路快馬=阿隊
組織能力=蒙牛

陣已最

Torrasi

巴卡叔仲勁

唔知點解覺得撚撚又會變鳩陣之後畀人反cup

12球

TKS

仆街縮到咁後 好快又比人屈傳中

咁都唔買斷

準備卡叔換卡拉轉三後衛

傳過係想我蘭減價先話唔買

比人屌多十零分鐘輸一球
80分鐘 12碼
完場前人地死球絕殺

好鬼怪 傳中冇人搶前點

Poli一球, 龍門追和, Verdi絕殺

已經15球了

隊草落底傳中無人練過 明明試過好多次 都無人anticipate之後走位

告仔

告你係咪ON撚9

告仔都識爆

呢下 讓比Kessie嘛

告仔同基斯爭食

前鋒就搶點啦

比Kessie順跑落底

你自己Cut 入十二碼點嘛

明明可以係中間等餵

佢自己係中間等Kessie傳啦
雖然Kessie會自己射

屌,中柱

中柱 慘

suso

中柱

Suso 補射

睇mytv都俾人劇透

阿婆都大力過佢

告仔 呢球處理得麻麻, 但咁燙又中到柱

牙告

堅廢

今場我覺得算係咁 定對面真係太廢

ON9

老鄧幫到盡

對面賓尼兔都不如

射乜撚

suso幾個月冇入過波

對面雪中送炭

真係阿婆都大力過佢

佢傳中果陣好大力的

suso你搞笑呀

屌你老母suso

suso我屌你老母呀,死撚左去啦

suso 真係

屌你老味
出波叔無咁嬲

牙蘇 巴打燈埋都唔入

呢球卡拉射都入啦屌你老母

燈力不足

今日老鄧真係比晒面撚撚

佢阿婆射都入啦

又黎

對面好廢

感覺今場隊草有返個腦d 走位同比波

啱啱得兩個後衛

呢下組織靚但射到屎咁

Suso你唔好再射啦

呢球有組織，射得柒
讚定屌好

suso 哇屌你老母

suso廢左兩個月都黎

傳返比告仔都好

對面出羅馬仔

呢下衰最後一傳

屌你老母告仔,今場柒夠未

古仔射到咁

對面輸緊兩粒 為進攻 防線壓前咗
我蘭反擊空間大咗 機會多咗 可惜suso係敗家仔

告仔太正

今次係告仔衰

集體冇射門靴?

呢2條友真係

蘇柒完就到告

難得suso肯傳

咁都可以唔入

個個都估佢射

呢下射返去遠柱=入 唔知點解要趟近柱

踩定再狂抽都得

睇到真係燥 死都要出告/卡

yes 沖翻過來失晒平衡

又做乜撚

cala

守傳中／角球真係垃圾級

施華射波都好撚廢，應該頂波好d重有短傳配合最好果個

個平安鐘就爤

人地真係好廢

魯馬呢下出營錯時間 好運

老鄧成日救濟我蘭

而且侵略性完全不足

呢下隊草想點

無啦啦係左邊玩後腳

沙膠1on1係有保證

睇唔透係踩波車定點

等睇轉個頭即輸

賤撚到

起碼好過呢兩條 一係隱形一係仆 隱形個個面對面都射到咁。。。 出c 華好過啦

訓咁耐都唔踢出去

邦隊頂唔順

撚撚淨係識屌
換鳩走suso啦

又係落地

踩到應

睇黎邦路斯呢個隊長真係無人服自己友都唔踼出界

我覺得重有水魚好賣

比啲時間佢

贏兩球都唔換
應該留返拜山先會換

我覺得佢係米蘭幾好喎

唔好換, 一換就卡叔

suso 卡叔同級

講真傳波既力水角度距離都有排學，Forza Lazio 啲傳球係做得好好

傻邦走, 就阿屌做隊長, 咪搞

換告啦屌

今季越打越好啦，同埋咁樣又唔代表唔服嘅，唔好一件事就下結論啦

點解唔換梅沙

差十年以上無計啦。呢啲經驗真係要浸出黎

又儲換人名額?

點解閘位次次一挑個波就過

唔吹

換人未

牙屌中柱

卡叔早已預備

又柱

點解佢啲遠射次次都係直昇機咁

下下都攞到盡一盡

阿屌射完, 盧卡舉起兩手嘆氣

我寧願唔換，橫點都唔係多賽程，
一陣轉過3後衛真係喊出黎

唉屌你老母

真係輸傳中

邦隊訓低個兩獲
好心換梅沙啦
傷埋就pk

呢下見到屌仔次次都係控左波先再諗點做
呢下如果預左射就控遠啲啦

劇本

到人入... 屌你一陣比人反追

好快追和

今場失分,suso就係戰犯

屌 換人啦

仲有兩粒, 加油呀

無眼睇曬d 機會比人追和真係抵撚死

又柒

嘩屌又幫人set 波

黑鬼達夠鐘啦

劇本：卡叔波叔入黎，90分鐘痛失一分
賽後撚撚怒屌克勤

多數一黎就起雙

屌你老母卡拉仔連膠兩嘢

儲既氣用曬

換克勤,好波

黑人問號

咩換人黎

無啦無啦, 查漢換波叔
唔洗攻啦

痴線

撚撚又開始自爆

不嬲都覺得佢唔夠班，但真係好勤力

又打守勢
真係劇本

都唔係第一次架啦 自毀長城

賽後訪問:回防唔積極，要換

ON 9換人

rip
快d去死啦撚撚屌你老母

岩岩先傷完 放過撚撚老母啦

換前場最有威脅果個

告同suso咁柒廢反而唔換

仆街死啦屌你老母 加度素

同鄉三分親

夠鐘熄機

剛剛失一球, 佢換走做波果個

解約金響起

快撚d躝啦屌你老母 弱智就走啦仆街
連續幾場換人都係弱智級 幾時死啊

見懞撚咁爽佢都想試下

Suso嚟搞笑

卡狗

Suso即刻表演

正一仆街冚家剷

suso 咁都唔換

真係卡叔波叔，比啲新意啦屌你老母

不祥人牙卡

究竟點解FM要咁早續撚撚

Silva係咪得罪撚撚

屌出卡叔
對面球迷係度笑

通常卡叔同波生同場都冇咩好下場

好嬲

唔係佢一早收到解約金啦
正契弟

換查古， 出卡叔， 依兩個決定

失分先兆

無睇場波，睇呢個po都夠娛樂

換silva要60分鐘就換 60分鐘後出嚟佢多數都係散步

rip 米蘭 睇黎撚撚一日係米蘭一日都永不翻生

弱智級決定

差唔多要輸了

次次70分鐘後個即討post應該都一模一樣

你識咩波呀,卡叔勁咁多

順手踢到卡叔收例啦唔該

第一下就仆

仆街x1

卡叔又搞笑 無人掂都想仆

好似打機咁， 鳩換人， fifa18 成隊最快無力就係查古

卡叔無野企得穩

人地無掂到你呀, 卡叔
自己跌就唔好扮啦

啲風都撞得跌佢

Strong physicality

蒙隊

米蘭復興係咪又要等多個十年

白蒙呀

三寶出齊

應該換盧卡

見到加度素條撚樣就好撚嬲啊仆街
屌你老母

黎緊幾場輸撚左佢算啦屌，繼續咁落去下季都係護級

蒙隊
三寶齊出

竟然換屌

唔知點解
見到蒙牛換入會心微笑咗下

係咪整錯NUMBER

集齊了
蒙隊
卡叔
波叔

換屌唔換盧

應該上黎睇到屌得咁勁
換屌降降溫

三寶

真係想輸 話左唔換重好

神之後腳

查漢出望都唔望求其揸一下手
屌仔出企定定等佢揸手

蒙叔， 卡叔， 波叔

我出得多數然

卡叔真係小丑咁

真係閪波forever

撚撚連續n場既調動已經話左比你知
下季繼續用佢，準備護級

未見過人牛高馬大俾人拉一拉就跌

留名睇絕殺和

唔係禿達走左, 可能有得出

啱呀
賣鳩埋佢
下季可以去意乙

Strong physicality, 你唔識波!

加油verdi
利申：十年博記fans

love football love Kalinić

隊草中蛋

屌你老母，咁多墮落豪門最柒都係我地

利物浦都半隻腳入歐聯決賽啦屌你老母

等睇角球龍門追和

人地墜落完好耐啦

利物浦邊墮落

點解我踢邊

suso睇到我地睇唔到嘅野

平時又唔見佢會分邊

你頂阿屌, 咪踢邊囉

Ching 喺咪有誤會？
米蘭係沒落豪門

墜落中下遊

邦隊好似就黎行唔郁都仲要佢繼續踢

留名等睇mirante飛身頭鎚

唉 無希望

卡叔一腳射門都無

波叔做咗啲咩嚟

轉身慢到。。
好驚有手尾跟

卡叔都叫出黎搞笑
左翼波叔做左d咩

換左咪無得出卡叔波叔，不了

唔講差啲唔記得佢

所以話出波叔都無咁嬲 出完之後就唔係咁講

still better than suso

其實每次換人都唔會令到場面更好既，撚撚學咩人做教練姐

近十分鐘得隊草一個踢緊波

Suso有價好賣

Kessie 真係physical monster